科大校長史維及多名教職員出席悼念周梓樂儀式

22歲科技大學學生周梓樂上月初在將軍澳尚德停車場高處墮下死亡，今日在大圍寶福紀念館設靈，悼念儀式下午5時開始，科大校長史維及校董會主席廖長城等多名教職員、學生和校友下午3時許到場，史維逗留大約半小時後離開。悼念儀式由下午5時開始，開放予公眾人士參與，不少市民下午4時開始陸續到場，在靈堂外排起長龍，部分人手持鮮花。靈堂外擺有多個花牌，包括來自立法會議員楊岳橋及612人道支援基金的花牌，亦有市民以「同行兒女」等匿名致送花圈。

2019-12-12 16:47:46

貓哭老鼠